小心政府軟皮蛇

政府今日將有爭議的項目全部唔傾住，明日大嶼、國歌法都唔繼續住，擺明以退為進。

大家唔好俾政府帶住走。因為如果政府突然放軟哂，好唔正常！我覺得政府間接就係想大家21/6搞大佢，證明我們是暴徒搞亂社會，然後讓林鄭搶返個民意道德高地，咁之後佢同班保皇黨就會翻生，再挾返民意黎處理爭議性項目。

所以而家政府一下子放軟哂，我地到時21/6太激進就會可能累事，千祈唔好俾機會政府逆轉！

Pish

去齋坐囉

CLS, 佢放軟我地佔撚晒佢叫柒婆出嚟對話!!!

我地不嬲唔會主動衝擊
防守為主

到時唔好作出咁激烈行為 提防港共有位入比班狗升級武力!

on9

如果咁就覺得係搞亂社會，咁個社會真係冇得救

Pish!!!!!

我地今次不能不顧及民意嘛

唔好亂帶風向, 連登已經不再是一味死衝。大家今次真係要有勇有謀

希望我地係以圍倒為主, 不需使用衝擊行為

班廢老唔係咁諗

政府係2014年雨革時已經試過放軟手腳, 任我地佔領79天, 等民意將我地敵退。所以大家真係唔可以再犯呢個錯!!!!

仲有就黎G20
想黎個拖字訣

深藍我地可以不理。
但有二百萬民意, 我地就必須睇住點樣得到中間同淺藍的認同, 至少唔好令佢地走返向對家。

Push

我地愈衝動、愈激進, 就正中政府軟皮蛇的下懷。
林鄭呢種咁「堅持」的女強人性格, 點會咁易認輸, 只要俾到藉口佢證明我們是暴徒, 林鄭一定黎一個大反擊!!

中間果班好緊要，一走返去就完

政府軟皮蛇 , 咪去搵保皇黨出氣囉

大家唔好忘記黎緊仲有兩次選舉, 唔通大家想得來不易的二百萬民意喪失嗎? 大家想重蹈2014年後佔領時代的無力感嗎?
任何一場抗爭運動都需要民意支持, 大家唔可以只顧自己一派的想法。今次反送中運動已充分證明, 要政府「轉彎」, 就必須有足夠的民意去抵抗先成功。

都可以, 但而家幾個訴求, 都主要係政府責任。所以和平包圍政總/禮賓府, 才是上策。

推